「急尋失猫」荔枝角菜檔尋猫

荔枝角菜檔有隻放養猫被人偷左，隻猫一直都冇離開過菜檔所以冇可能係走失。我地懷疑係俾一對經常探kitty既1男1女偷走左，因為自從kitty唔見左之後個對男女無再出現過。

最後見過kitty係6月10號上午。

希望全能既連登仔幫手留意下身邊有冇義工/朋友無啦啦多左隻猫

Push

幫推

希望Kitty快啲返去菜檔屋企

馬蹄

偷貓咁賤

屌你老母偷貓賊

隻貓對眼好sad好唏噓

快啲還返隻貓貓比人啦
等佢舒舒服服咁過埋下半世

邊個偷貓咁無品？

貓貓有病要長期食藥
希望快啲搵得返

偷貓死全家
希望Kitty可以快啲返去菜檔

Up

又比貓義工拎走左??